[緊急]香港人歸隊行動

全民歸隊，推爆527

請複制以下文字:
「香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！」

在非睡眠時間，每小時post 一次 ig, FB, WhatsApp, Twitter 既story，不斷係唔同telegram 群組轉發

亦可升級行動，洗版式出post，留言，實現疲勞式轟炸，務求叫翻晒大家既戰友出黎

睇到呢個post既連登仔女，請改用 「香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！」係各post，留言作推post用。

527詳情係d咩？
請善用互聯網，搵翻你嗰區既tg group出黎

527點解要出？
國歌法，國安法

可以既話希希手足可以幫補翻相關文宣，我會置頂

推

香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！

請複制並推上以下文字，代替推字：
「香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！」

請複制以下文字:
「香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！」

「香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！」

721

集結！背水一戰

524行先

524 527

請複制並貼上以下文字:

香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！

[緊急]香港人歸隊行動

好
請複制並貼上以下文字:

香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！

[緊急]香港人歸隊行動

背咩水同中共係要打長期戰

出咗國安溘，可以同連登，telegram 講bye bye

524 sogo見
527 街頭見

[35+] 遊行「三不參與」承諾

光復香港由港足做起
We are Hong Kong🇭🇰🇭🇰

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Grp:
台:

Ig:

第一個拉你上去

524 銅鑼灣
527金鐘

Push

支持一國一制

p

推左524先

成日叫人開花，開你老母。

黎明2.0

立法會門口就咁擺定一部水炮車已經搞掂啦 點包圍呀
2020年5月仲講緊開花 開花=人數分散=D狗輕鬆拉人

係524

524港島見

大家好似唔記得左airdrop

524
527

524先

出去送頭

請複制並貼上以下文字，代替推字：
「香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！」

Push notifications

咁你諗住幾時歸隊？

拉拉先

tui

冇出過嚟點可以叫「歸」

請複制並貼上以下文字:

香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！

之前開花唔成係因為唔夠宣傳，時間太快，而且感情用事
宜家個情況唔同
開花可以係一個選擇
你唔開花
唔同同班狗玩陣地？
定係繼續和你sing啊？
好似講到和你shop就唔係送頭咁

集埋一個點就唔會拉人？

542見

524見

524 1點 銅鑼灣
527 街頭

524 呢

推爆你

524 銅鑼灣

推524

隔離post有人話美國人要睇到香港嘅民意，希望524會有人宣佈香港獨立

push

up

香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰

推翻政府

[洗版]試吓唔好再講推

唔好再留喺同溫層 fb ig twitter仲有好多人唔知有遊行
[洗版]試吓唔好再講推

［行動Po］我同你哋講阿，我哋最愛國㗎啦，咁梗係要唱得大聲啲啦！

記得唔好喺呢度講行動策略

如果唔係比啲狗見到就麻煩

來吧

複制並貼上以下文字，代替推字：
「香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！」

524呢？

推！524 527
背水一戰

係複製支那人簡轉繁唔識字？

推薦港豬睇睇The Pianist

Jew #1: Can’t you hear what I’m saying? I’m telling you it’s a disgrace! We let them take us to our death like sheep to the slaughter. Why don’t we attack them? There’s half a million of us here. We could break out of the ghetto. At least we die honorably, not as a stain on the face of history.
猶太人甲：你聽不懂我說的話嗎？我告訴你這是一個恥辱！我們任憑他們把我們引向死亡，就像羔羊走向屠宰場般。我們為何不攻擊他們？我們有五十萬人在這理，我們可以突破猶太人區的重圍。至少我們可以光榮的死去，而非歷史上的一個污點。
Jew #2: Why are you so sure they are sending us to our death?
猶太人乙：你為什麼如此肯定他們會送我們下黃泉？
Jew #1: I’m not sure! You know why I’m not sure? Because they didn’t tell me. They’re gonna wipe us all out.
猶太人甲：我不確定！你知道為什麼我不確定嗎？因為他們沒有告訴我！他們想把我們趕盡殺絕。

嗰50萬人最尾死剩幾多人?
香港
曾經有200萬人

524行街街

係讀寫障礙😂

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

要返工, 收工過黎

樓主有冇咩戰略目標?

定出完來夜晚又屋企要人唔好死咁樣

pish

推呀

邪馬台之戰

##2